屌你老母香港人咪再整衰台灣啲食物

食完lunch行去葵涌廣場
諗住買份甜品食下
見到有間叫九份芋圓
心諗冇死啦
九份間芋圓好撚正即刻買番碗
39蚊一碗？尻 唔撚緊要
問佢有冇花奶 冇呀我地得椰奶
邊有人芋圓落椰奶
一食就知中撚晒伏
屌你老母粒圓好撚難咬
咬到牙骹就就甩都未撚吞到舊圓
仲有 話明芋圓 但係一粒芋圓都冇
全撚部都係蕃薯圓同紫薯圓
喺間店兩條友面前成碗倒落垃圾筒
屌你老母

強國化學芋圓